當上帝閂左你一對門既時候，會唔會開返另一對門俾你？

自小我就樣衰＋細粒，中學溝女個時，條女都叫我去絕育，自此都無曬心機做人。
考完dse之後，淨係可以報HKU MBBS，好唔情願之下入左。
過幾年實習之後識左個教授，時間長左之後同佢做左sp．
去到宜家，去做政府醫院做，一日做十幾個鐘，然後人工得幾十皮左右，做到隻狗咁。

試問一個男人追唔到女，讀唔成書，日日做打工仔，人生有咩意義？

上帝閂左一對門會順手閂多兩對門，最後落埋閘
上帝會開對木門對竹門俾你

其實唔駛咁想做有錢人， 無乜特別。

政府醫院做，一日做十幾個鐘，然後人工得幾十皮左右

年薪?

其實每日可以食下唔同餐廳
唔憂米
消費大約200蚊到已經好開心

有sp喎

樓主係男，教授又係男？

我人生只有牆，冇任何門俾我選擇。

係呀，差十幾年先可以上到半山。
最近同個sp Professor夾緊錢

this

巴打加油，遲d 有錢要條女奶到雪雪聲

小妹當然同男老師師生戀啦

個教授條野好撚臭

唔知你做乜
我識啲mbbs最毒嗰個都冇你咁毒

除左討論樓主的野之外
不如諗下究竟上天會唔會開門先啦
利申：我認我同男教授，但非gay

呢啲人係奇撚怪怪

女俾人建議去絕育應該幾砌得下